買左50000 股tvix

博升

求救

Help

姐係你發左達now

Nice

Strong hold ?

我係40幾蚊嘅時候入貨